<resources>
    <!-- String resource for the app name -->
    <string name="app_name">IP_demo1</string>

    <!-- String resource for the background image description -->
    <string name="background_image_description">Background Image</string>
    <string name="reset_pswd_info"> Pentru a-ți reseta parola, trebuie să deschizi link-ul trimis la adresa de email specificată mai jos!</string>
    <string name="reset_pswd_info2"> Te rog să introduci adresa de email asociată contului tău!</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="home_fragment">ACASĂ</string>
    <string name="profile_fragment">PROFIL</string>
    <string name="chat_fragment">CHAT</string>
    <string name="settings_fragment">SETĂRI</string>
    <string name="reset_pswd_code_info">Am trimis un cod pe adresa ta de email! Introdu-l pentru a continua.</string>
    <string name="recom_test"> Gestionarea stresului și odihna adecvată: Încearcă să gestionezi stresul prin tehnici de relaxare,
        cum ar fi meditația sau respirația profundă.
        Asigură-te că dormi suficient pentru a-ți menține echilibrul hormonal și nivelul de energie.
        Meditația și respirația profundă sunt doar două dintre tehnicile pe care le poți încerca pentru a-ți calma mintea și corpul în timpul momentelor tensionate.</string>

    <string name="long_text">În calitate de medic, îmi doresc să subliniez importanța prioritizării sănătății tale.
Este esențial să acorzi atenție semnelor și simptomelor care pot indica probleme de sănătate, și să nu amâni vizitele la medic.
Prevenția este cheia pentru menținerea unei stări optime de sănătate,
iar adoptarea unui stil de viață sănătos poate avea un impact semnificativ asupra bunăstării tale generale. Nu ezita să consulți
un specialist pentru orice îngrijorare sau întrebare legată de sănătatea ta.
Împreună, putem lucra pentru a asigura că te afli pe drumul cel mai bun către o viață sănătoasă și fericită.
    În calitate de medic, îmi doresc să subliniez importanța prioritizării sănătății tale.
Este esențial să acorzi atenție semnelor și simptomelor care pot indica probleme de sănătate, și să nu amâni vizitele la medic.
Prevenția este cheia pentru menținerea unei stări optime de sănătate,
iar adoptarea unui stil de viață sănătos poate avea un impact semnificativ asupra bunăstării tale generale. Nu ezita să consulți
un specialist pentru orice îngrijorare sau întrebare legată de sănătatea ta.
Împreună, putem lucra pentru a asigura că te afli pe drumul cel mai bun către o viață sănătoasă și fericită.
    În calitate de medic, îmi doresc să subliniez importanța prioritizării sănătății tale.
Este esențial să acorzi atenție semnelor și simptomelor care pot indica probleme de sănătate, și să nu amâni vizitele la medic.
Prevenția este cheia pentru menținerea unei stări optime de sănătate,
iar adoptarea unui stil de viață sănătos poate avea un impact semnificativ asupra bunăstării tale generale. Nu ezita să consulți
un specialist pentru orice îngrijorare sau întrebare legată de sănătatea ta.
Împreună, putem lucra pentru a asigura că te afli pe drumul cel mai bun către o viață sănătoasă și fericit</string>

    <string name="recom_title"> Gestionarea stresului </string>
</resources>
